海量制造恐慌 post ，小心但請保持冷靜

熄燈假圖唔好再推

政府唔會敢血洗機場，但就好怕人佔領機場 繼續搞落去
差佬只係藍衫出黎 就係志在凶走全世界

推

Push

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

下面果張先係假圖呀屌你老母

樓主係差佬

假你老母 唔喺現場都有Live睇到啦
**不推文回覆

隔離post 咪話左流架啦
重要一黎就扣帽子
死撚開啦
睇緊live 都知燈火通明

無叫人走 無叫人留
只係叫人保持冷靜分晰
因為實在太多人傳fake 圖 制造恐慌
以後大家唔使出黎lu, 一張fake news 即走
/ 一張fake news 引晒啲人出黎送頭

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走